
Ответы на билет #10:
Вопрос 1:
По какой дисциплине у нас экзамен?
Ответ: ОАиП

Вопрос 2:
Какая фамилия у преподавателя?
Ответ: Конон

==============================
Ответы на билет #1:
Вопрос 1:
Назначение и состав системы программирования. Классификация языков программирования.
Ответ: с++

Вопрос 2:
Понятие алгоритма, виды алгоритмов. Составление линейных, разветвляющихся, циклических и итерационных алгоритмов.
Ответ: алгоритмы

==============================
Ответы на билет #5:
Вопрос 1:
Нуль-терминальные строки. Функции для работы с нуль-терминальными строками. Алгоритмы работы с нуль-терминальными строками.
Ответ: стринг

Вопрос 2:
Указатели и операции над ними. Связь между указателями и массивами. Организация работы с динамическими массивами. Примеры.
Ответ: *

==============================
Ответы на билет #2:
Вопрос 1:
Жизненный цикл программы. Примитивы, синтаксис, семантика.
Ответ: abc

Вопрос 2:
Формы представления алгоритмов.
Ответ: dfg

==============================
Ответы на билет #4:
Вопрос 1:
Операторы цикла. Операторы и функции передачи управления. Примеры циклических алгоритмов.
Ответ: if

Вопрос 2:
Оператор условной передачи управления. Условная операция. Оператор множественного выбора. Примеры.
Ответ: for

==============================
Ответы на билет #7:
Вопрос 1:
Структуры. Алгоритмы работы со структурами. Объединения. Алгоритмы работы с объединениями. Перечисления. Алгоритмы работы с перечислениями.
Ответ: struct

Вопрос 2:
Указатели и операции над ними. Связь между указателями и массивами. Организация работы с динамическими массивами. Примеры.
Ответ: array

==============================
Ответы на билет #12:
Вопрос 1:
Деревья: понятие узла, корня, листа. Бинарное дерево поиска. Алгоритмы вставки, удаления, поиска в деревьях.
Ответ: tree

Вопрос 2:
Динамическое выделение и освобождение памяти. Использование new и delete в C++. Утечки памяти и их предотвращение.
Ответ: new delete c++

==============================
Ответы на билет #7:
Вопрос 1:
Структуры. Алгоритмы работы со структурами. Объединения. Алгоритмы работы с объединениями. Перечисления. Алгоритмы работы с перечислениями.
Ответ: union

Вопрос 2:
Указатели и операции над ними. Связь между указателями и массивами. Организация работы с динамическими массивами. Примеры.
Ответ: heap

==============================
Ответы на билет #8:
Вопрос 1:
Область видимости и классы памяти.
Ответ: time

Вопрос 2:
Библиотечные функции для работы с файлами. Алгоритмы работы с файлами.
Ответ: out

==============================
